聽日準備去霍格華茲魔法與巫術學院返學，有咩要注意

仲有個校長全名係咩

盛智‧佛地魔

你入到去鞠個躬，叫聲佛地魔校長得架啦

識去車站未？

個校長唔係姓鄧咩

唔識喎 係邊到𨍭車？

買一套叫哈利波特嘅電影煲哂佢，包你做男主

金鐘轉南港島綫 再搭多程海洋列車就到

唔識去車站又知要轉車

嗰個被詛咒嘅細路

有冇巴士去

聽個下 好似好麻煩

史萊哲林有hall雞，$3000/q

太貴 不了

聽日叫隻貓頭鷹pm我
帶你行番轉

利申 葛來分多學生會幹事

新生?

你以後可以唔洗返學

不如試騎 掃把去

Ok 聽日我會搵貓頭鷹pm你

做愛呀，哈利

係啊 終於有書讀啦

唔識用喎

收唔收信用卡

入去記住搵哈利 佢係我個friend 會睇住你

雷文克勞學姐路過
記住對sorting head有禮貌啲

你識唔識邊個係妙麗

又係呢個被詛咒嘅細路 有冇問題架

個頂識講野嘅㡌？

小人物 未聽過

點解有得入學？

記住唔好入去密室 條死蛇屍好撚臭

不學巫術

鄧不利多教授死咗好耐啦喎

利申 Ravenclaw出身，而家喺正氣師局返工

同校 你邊班

你畢咗業之後咩環境，同榮恩離婚未

點解你有學位架

好似比隻怪獸捉咗做女人

聽講話男廁有女鬼

夜晚會係廁格幫人打J

樓主柯夜尿果陣自己小心

利申：試過

祝巴打入到心儀既學院
利申，黑魔法系yr4，赫夫帕夫魁地奇u team

聽講嗰邊同黑巫師打緊仗
記住帶多幾盒午餐肉
一定有閪屌

記得保住西追 因為佢真係好靚仔

希望你唔會俾人分咗入史來哲林啦，裏面好多基佬。
利申史來哲林房長

On9仔 已經過左半個sem等defer啦
等比石內卜屌

on9姓鄧既死L左啦
新校長姓麥呀

巴打識唔識dem葛來芬多個beat?

你係哈利？

冇睇新聞?
早幾年石內卜比盛智文隻寵物咬死左

有片睇喎